有套電影係講地球人打外星人，但係外星人好廢

笑片黎，請問叫咩名

西片?

yes

Avatar?

不是。笑片黎

火星人乜鳩？

天煞地球反擊戰

d外星人成隻宇宙腦魔咁既？

Mars Attacks! (1996) ?

應該係十年內既

D九異形禁區？

不是，笑片黎

講到外星人好驚地球人

MIB

唔係，我而家有少少孟加拉效應既應覺

Avengers1?

L'ultimo terrestre

我記得有唔少動畫

火星人玩轉地球?

此post己完！屌你老母！

太舊

d9 ?